除咗winter on fire仲有咩介紹

電影電視劇，動畫都ok

出黎呀，自由閪！

不闖入、不塗鴉、不鐳射
如有發現，批淮大家往死裡打

明日之公眾集會(遮打花園)及公眾遊行(前往美領)已獲發不反對通知書。

集會部分
地點：中環遮打花園
時間：13:30 - 18:30
四節主題：時代子民、獄中讚歌、審判將至、天佑美國

※※ 遮打現場將收集香港人權與民主宣言聯署至14:30﹐隨後出發向美領遞交 ※※

遊行部分
集合地點：中環遮打花園金鐘道出口
集合時間：14:30
遊行路線：遮打花園經花園道往下亞厘畢道巴士站公眾活動區，向美國領事館遞交請願信

v for vendetta

[置頂]20190908邊個衝美領就係鬼

我都係諗起呢套 hahaa

V for vendetta

經鳩典

Les Miserables

我警告你班仆街

今日啲美國國旗唔好周圍掉！
路邊見到唔該即刻幫手執返！
完咗活動攞返屋企收藏！

快啲聽熟加背歌詞，
唱得莊嚴啲！

分段背易啲背：

Oh, say can you see,
By the dawn's early light,
What so proudly we hailed,
At the twilight's last gleaming?

Whose broad stripes and bright stars,
Through the perilous fight,
O'er the ramparts we watched,
Were so gallantly streaming.

And the rocket's red glare,
The bombs bursting in air,
Gave proof through the night,
That our flag was still there.

Oh say does that star spangled banner yet wave,

For the land of the free, and the home of the brave.

今日見！

韓國嗰套逆權公民

天元突破

1987:逆權公民

進擊的巨人

獻出我的心臟

逆權司機
逆權大狀

可以睇埋 華麗的假期

聽日睇下先

1987：逆權公民

Brave heart

以前細個以為恐怖片 點知咁政治

十年，V煞

yes
for sure

魯魯修

鋼之鍊金術師

亨加驚

Darkest hour

Chernobyl

逆權三部曲

La Haine
法國電影
主要拍攝24內年輕人對社會的鼓動不安情緒

逆權司機->逆權大狀->逆權公民

summer be water

十年

必睇

逆權三部曲
v煞
雪國列車

一即是全 全即是一
無民則無王

甘地傳

其實 EVA都應該要睇

香港時代革命三部曲 第一集
地厚天高

讓子彈飛
V剎

Yes viu 岩岩播完

人狼 jin-roh

Hunger Games

孤軍雄心

Beneath this mask there is more than flesh. Beneath this mask there is an idea, Mr.Creedy, and ideas are bulletproof..

Skam

多謝阮民安推介
第3集真係好撚神級
講團結,講反抗

人唔作出犧牲就唔會有任何收穫

即使有機會犧牲大過收獲，我地都要堅持落去

For freedom

V

太陽之牙，孤星淚同阿拉伯之冬？